你真係好好！ 係我唔夠好去同你一齊！

你好好！ 但我未諗到去咁長遠同你結婚！
你好好！ 但我覺得我地仲未適合去到結婚！
你好好！但對我黎講太有負擔！

唔好問我點解知咁多渣男語錄，因為我聽過哂呢啲難聽過屎嘅說話

仲有邊啲仲渣啲嘅？

你好好! 但我最鍾意嗰個唔係你!

成個頭變左綠色

有講其實已經好好

鬼唔希望佢仆仆下嘢斷賓周